{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008797",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택(고덕) Q"
    },
    "text": "快適でラグジュアリーなオーダーメイド型ホテルROOMは計34室で構成されています。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っており、松炭語研IC三成団地からは10分の距離に位置しています。A棟はオンドルルーム、ベッドルーム、特等室5人入室が可能な客室で、快適な宿泊を提供しています。B棟はロマンチックなカフェの雰囲気とビンテージなスタイルのオーダーメイド型ホテルROOMで設計されており、雨の日の土曜日と日曜日、連休期間には宿泊および貸室に40%の割引を適用しています。平沢Qホテルは客室の安全ドアを殺菌消毒し、全客室にはWi-Fiが設置されており、スマートフォンの充電器も完備されています。また、布団、枕、シートは毎日の交換を原則とし、常に快適なお部屋を維持します。客室の入室基準を確認し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。また、オンシーズン、特定の日および祝日を含む一部の日付には料金の変動がある場合があります。入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "このホテルの客室は計34部屋あります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどの言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "このホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "松炭語研IC三成団地からこのホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "松炭語研IC三成団地からこのホテルまでの距離は10分です。"
        },
        {
            "question": "A棟の客室はどのような部屋ですか？",
            "answer": "A棟の客室はオンドルルーム、ベッドルーム、特等室5人入室が可能な客室です。"
        },
        {
            "question": "B棟の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "B棟の客室はロマンチックなカフェの雰囲気とビンテージなスタイルのオーダーメイド型ホテルROOMで設計されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような割引がありますか？",
            "answer": "雨の日の土曜日と日曜日、連休期間には宿泊および貸室に40%の割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室には安全ドア、Wi-Fi、スマートフォンの充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "毎日の交換が行われるアメニティは何ですか？",
            "answer": "毎日の交換が行われるアメニティは布団、枕、シートです。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準はありますか？",
            "answer": "客室の入室基準を確認し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がある場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日および祝日を含む一部の日付には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 460
    }
}